\documentclass[11pt]{report}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish, es-tabla]{babel}
\decimalpoint

\usepackage{lipsum}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts}
\usepackage{algorithmic}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{svg}
\usepackage[off]{svg-extract}
\svgsetup{clean=true}
\usepackage{relsize}

\usepackage{multirow}

\usepackage[euler]{textgreek}

\graphicspath{{images/}}

\usepackage{calc}
\usepackage{pgf}

\usepackage[acronym, toc, nonumberlist]{glossaries}

\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{circuitikz}
\usepackage{siunitx}
\usepackage[pdftex,colorlinks=true, urlcolor=blue,
linkcolor = black, citecolor=black]{hyperref}

\usepackage{listings}

\usepackage{diagbox}

\emergencystretch=2em

\usepackage{booktabs,caption}
\usepackage[flushleft]{threeparttable}

%\usepackage{textcomp}
\usepackage{float}
%\usepackage[nottoc]{tocbibind}
%\usepackage{xcolor}
\usepackage{url}
\usepackage{blindtext}
%\usepackage[a4paper, total = {6in, 8in}]{geometry}
\usepackage[papersize={216mm,279mm},tmargin=30mm,bmargin=25mm,lmargin=30mm,rmargin=20mm]{geometry}
\usepackage{helvet}
\usepackage{setspace}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ragged2e}

% \usepackage[backend=biber, sorting=nty, style=numeric-comp]{biblatex}
\usepackage[backend=biber, sorting=none, style=numeric-comp]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
\addbibresource{ref.bib}

\usepackage[inline]{enumitem}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\spacing{1.15}
\setlength{\parskip}{1.5pt}

%\title{modelo tesis}
%\author{sebusca386 }
%\date{December 2021}


\def \cabecalho {Universidad Austral de Chile\\
FACULTAD DE CIENCIAS DE LA INGENIERÍA\\
ESCUELA DE INGENIERIA CIVIL ELECTRÓNICA
}
\def \nombre {
}

\def \titulo {Modelado y Análisis de un Sensor de Amoniaco Utilizando Películas
de Polímero}
\def \nota {Trabajo de Titulación para optar al \\
Título de Ingeniero Civil Electrónico.
}

\def \prof {Estudiante:\\
	Pablo Velásquez\\
	Profesor Patrocinante:\\
	Dr. Carlos Fuhrhop.\\
	Profesores Informantes:\\
	Dr. Mario Flores.\\
	Dr. Rafael Rodríguez.
}
\def \direccion {General Lagos N 2086  Campus Miraflores Valdivia Chile\\
	Casilla 567  Fono: 56 63 2221861 – 2221883 email: eelectro@uach.cl

}

\makeglossaries
\input{glossary.tex}

\begin{document}
\input{portada}
%\thispagestyle{empty}
% \tableofcontents{\thispagestyle{empty}}
% \listoffigures{\thispagestyle{empty}}
% \listoftables{\thispagestyle{empty}}

% \tableofcontents
% \thispagestyle{empty}
% \cleardoublepage

% \addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}

% \tableofcontents
% \pagestyle{empty}
% \cleardoublepage

% \cleardoublepage
\pagenumbering{gobble}
\tableofcontents
\cleardoublepage

\listoffigures
\cleardoublepage

\listoftables
\cleardoublepage

\newpage

\pagestyle{fancy}
\lhead{} \chead{} \rhead{\thepage}
\lfoot{} \cfoot{} \rfoot{}

\input{resumen.tex}

\pagenumbering{arabic}

\chapter{Introducción}
\label{chap:introducción}

\input{introduccion/intro.tex}

\section{Objetivos}
\label{sec:objetivos}

Este trabajo busca modelar matemáticamente un sensor de amoniaco que podrá ser
fabricado en futuros trabajos, para la detección de dicho gas. Se busca
igualmente estudiar el uso polímeros para la fabricación de este tipo de
sensores.

\subsection{Objetivos generales}
\label{sub_sec:objetivos_generales}

\begin{itemize}
\item Diseñar y modelar un sensor de amoniaco.
\item Simular el modelo.
\item Desarrollar las bases para futura investigaciones.
\end{itemize}
% quizá agregar utilizar polímeros para la fabricación

\subsection{Objetivos específicos}
\label{sub_sec:objetivos_especificos}

\begin{itemize}
\item Estudiar el modelo físico-matemático de una guía de ondas.
\item Utilizar el modelo de guía de ondas para predecir el cambio de la
	impedancia en la guía cuando es expuesta a diferentes medios.
\item Simular el sensor a diferentes concentraciones de gas.
\end{itemize}

% End of objetivos

\section{Hipótesis}
\label{sec:hipótesis}

Se plantea que el uso de polímeros permitirá la detección de algunos gases.
Particularmente, una \textit{slot line} permitirá la medición del cambio de
impedancia experimentado por dichos polímeros, lo cual se puede traducir
efectivamente como la detección de una concentración del gas objetivo.

% End of hipótesis

\section{Marco teórico}
\label{sec:marco_teórico}
\input{introduccion/marco_teorico/intro.tex}
\input{introduccion/marco_teorico/lineas_de_transmision.tex}
\input{introduccion/marco_teorico/guias_de_onda.tex}
\input{introduccion/marco_teorico/sensores.tex}
\input{introduccion/marco_teorico/sintesis.tex}

% End of marco_teórico
\section{Estado del arte}
\label{sec:estado_del_arte}

\input{introduccion/estado_del_arte/intro.tex}
\input{introduccion/estado_del_arte/sensores_de_gas.tex}
\input{introduccion/estado_del_arte/sensores_de_amoniaco.tex}
\input{introduccion/estado_del_arte/nanofibras.tex}
\input{introduccion/estado_del_arte/sintesis.tex}

% End of estado_del_arte

% End of chapter introducción

\chapter{Desarrollo}
\label{chap:desarrollo}

\input{desarrollo/intro.tex}

\input{desarrollo/modelamiento/intro.tex}
\input{desarrollo/modelamiento/guia.tex}
\input{desarrollo/modelamiento/sensor.tex}
\input{desarrollo/modelamiento/reaccion.tex}

% Análisis físico del modelo matemático
% - Interpretación de las impedancias
% - Relación del modelo con cambios de concentración en el gas

\input{desarrollo/simulacion/intro.tex}
\input{desarrollo/simulacion/materiales.tex}
\input{desarrollo/simulacion/reaccion.tex}
\input{desarrollo/sintesis.tex}

% End of chapter desarrollo

\chapter{Conclusiones y estudios futuros}
\label{chap:conclusiones}

\input{conclusiones/intro.tex}
\input{conclusiones/conclusiones.tex}
\input{conclusiones/investigacion_futura.tex}

% End of chapter conclusiones
\printbibliography

\printglossary[type=\acronymtype, nonumberlist]

\appendix
\input{apendices/codigo.tex}
\input{apendices/comsol.tex}
\input{apendices/figuras.tex}

\end{document}
